［求救］隻碟出唔返嚟

洗完碗就咁喇，有冇巴打可以幫幫我

用鐵絲勾？

屋企冇鐵絲 ，
巴打有冇其他方法？
我越整佢越實

試下用杯底大大力轟落張枱到

可唔可以留條生路俾隻杯

就快跌落去啦

用鐵砂掌（好似係）

燒一燒杯底
或者用風筒吹

廚房盞燈燒咗

我驚一掌打碎個杯

啱啱座完熱水，好似仲實咗。

到水入杯，下面加熱

衣架都冇

越嚟越實

塞唔入

跌爛佢 之後出返篇文

啪啪啪

轉職大文豪

啪啪啪啪

屌你係咪廢到咁呀.....

對唔住大佬，廢青係咁。

有冇巴打有計

放隻杯落熱水

用個大煲煲熱水再放入去